大量狗係旺角地鐵站！！！！！

唔好去旺角地鐵站！！！！！！
唔好俾人落單啊！！！

仲乜同廢老鬧，防暴係上面呀

有個係咁話 唔好走 郁佢
但有人通知左上面有防暴
唔知想點